原來蘇斯克查人工高過高普

英超六強具體年薪：

1.瓜迪奧拉（曼城，1500萬鎊）

2.波切蒂諾（熱刺，850萬鎊）

3.索爾斯克亞（曼聯，750萬鎊）

4.克洛普（利物浦，700萬鎊）

5.埃梅里（阿森納，600萬鎊）

6.薩里（切爾西，515萬鎊）

唔怪得瓜迪奧拉唔走啦

全能到仆街訓係度都高人工過哂班仆街

光頭佬係第二兩倍

1500=850*2

你個名改得好

好正常呀，高普都未幫過利贏過冠軍

屌 阿爾克馬爾

蘇b拎過?

咪一鳩樣.jpg

咁肥普點計？🤔

有第3你唔講 係要講第2

慳返咁多轉會費去拎前四，使返啲落教練到都好應該

屌 駁唔到
廢中呃飯食

屌你d大陸西名
不過高普最近唔係續左約有1000萬鎊咩

第二係利物浦啊

咩